人民日報--香港同胞在香港無法買到人民日報就是港獨

上微博睇咪得囉

當淘寶都係全國包郵
但唔包港澳台就係搞港澳台獨啦！
自己都搞緊好意思話人

利申：男人老狗唔淘寶

睇開日人民報

香 港 國 寶 ： 許冠傑